有冇巴打搵天水圍北有蓋車位

之前見好多巴打話搵唔到車位 有冇巴打有興趣傾傾 可以留tg

如近天恒有興趣

請問係咩位置

近天水圍北邊個位？

pm

巴打仲有無好介紹